對家都開始玩獅鳥

認證警察濫權

一早佢地玩先

對家一早都獅了
我地只係回應佢地用刀插爆女記者個肺果 d惡行

屌啦星

佢地一早玩緊啦 只不過果時冇咁多人還手

啱啱開始？瞓咗幾耐？？？？

女手足夜晚一定要搵人陪隊

咪係
唔係嘅話721係乜
荃灣狗鐵站斬人係乜
呢邊要再過多一個月左右先開始講獅

認真
著黑衫唔好企冇欄馬路邊

對家一直都係鶳嘅先行者

要講既話由630開始我地d人已經俾人打緊。

說得對，佢哋重可能殺人滅口

實有人襯火打劫，因為維護治安的所謂警察，同賊無分別。我哋更加要好好保護自己。